唔好塞電梯口，只需要話有防暴小心啲。

咁又變咗陣地，又易引起衝突，跟住俾狗有機可乘。

1

2